(又一單破產) 光匯石油主席兼大股東破產

又抵又押都未挽能回劣勢

之前記得佢係電視落廣告